本身多野諗嘅人係咪唔應該take哲學黎讀？

哲學入門

好撚難 做eassy好辛苦

多嘢諗梗係要讀心理學啦

想做就去做
完全無哲學底子 去左cu 讀master of philo

讀哲學清理啲混沌既想法，適合既。

做緊

係咪好難跟？

you mean MA?

Elective 我覺得幾好 本身會諗好多野 例如生生死死個類 我覺得讀哲學有時會係喎 呢條友又好似幾有道理 覺得啱未放入袋

巴打你之前讀咩科 無底讀philo master讀得辛唔辛苦??
我讀緊science 發現自己對philo有d興趣 想知多d